★香港廢老或成為最大贏家！

今日去撐警有錢收 老貓唔join?

69 616都有好多中年老年人，大家小心分辨

恭喜樓豬

呢排佢賺夠了
Now busy call old g

Fat fat old cat

150

老貓可摸耳開個立場姐姐po
唔想佢再比人話係雞

廢老可以去屯門公園酒池肉林

廢老冇體力 呃下佢死左冇人知
唔識字佢地只係會等 廢老撐政府害自己都唔知

腦魔

如何應對三毛帶風向